要開展2047靑年未來/末日論壇？

要開展2047靑年未來/末日論壇？